# Hospital
# Se crea el repositorio principal y el archivo principal del index html
# se crea el archivo index principal de la pagina 
# se buscan las imagines para utilizar en la pagina web
# se crear la carpera imagines
# se ingresan las imagenes que vamos a utilizar
# se agrega un archivo html de support 
# se combian el js 
# se combina el css
# se sube la pagina web 
#se hace cambio en seccion de blog
#se actualizo margenes 
#Se modificaron titulos de pagina index
#se organiza galeria
